(經緯線）返深圳

點睇

西多士現真身

佢咬字好差，好難聽

睇到後面，估計後面個d 懷疑係連登/高登仔

9成無女

點睇？香港講自由

咁你仲想講乜